屌你，有冇人同我一樣，覺得張學友既演技被嚴重低估

舊作旺角卡門、喋血街頭、亞飛與亞基已經演得好好，
中期男人四十、江湖
近年月滿軒尼詩、暗色天堂

但佢好黑下，次次都同奬項無緣

痴撚線

睇標題已經知入嚟會睇到啲乜

有影帝唔做，鍾意做歌神，吹呀？
唔通好似劉華咁兩頭唔到岸，垃撚圾

睇佢8,90年代d戲已經覺得佢d戲起碼好過填海華郭富城先

配角feel....
所以攞好多男配角獎

唔夠靚仔
不過學友主力都係唱歌
紅到上日本電視台算係咁啦

唔關樣事，靚仔唔代表有主角相
張學友就係冇嗰種主角氣場，即係佢擔正既電影引唔起人興趣

都唔一定關事 但無運就肯定
次次提名最佳男主角就遇到D對手勁

咁講又怪怪地 填海華都拎過好多影帝獎

但係真心覺得劉華果種演技未至於去到超班果種
覺得郭富城演技>劉華

老老豆豆 你個名最岩
張國榮世界第一

連梁朝偉都話過係張國榮教佢做戲

張國榮世一

金雞做得好撚好睇